仲有無人記得以前YouTube未普及而且無綫未同四大翻面果個年代

無綫好興幫外面歌手再另外整個專喺tvb播既mv版本 雖然已經成為歷史
但都想問下有無人記得

通常都hea拍咁
或者零美感

拍得好一般架咋

仲會係1745-1800呢段時間播

係呀 好多時係搵啲當時仲係up唔出名既人黎做主角 做歌手背後既佈景版 講返都好有畫面

我知tvb出街版 有時要改歌詞
例如周國賢 密封罩

原句：盲目到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震
改句：盲目到一邊乾香檳一邊觀賞這次地震

[推上熱門]1221 今日最新行動應變

沙龍、歌頌、夕陽無限好呢三隻我記得都有tvb版